
                      Saludos a la estrella Dylan O'Brien por volver a completar su papel protagonista después de su grave lesión en Maze 2, pero la tercera vez es un bostezo para esta serie de distopía YA
        
            